［緊急］跪求領養六隻狗

大家好，我親戚原本有養六隻唐狗，但租住左50幾年既屋，突然業主要賣地，通知佢要7月底就搬走，基本上得番一個月鬆啲時間，搵屋租之餘仲要搵間收容到六隻狗既地方跟本無咩可能，而且租金太貴，我親戚應付租唔到咁大既屋，而且我地已經打過哂比所有同動物有關既機構，得到既回覆係一律唔收唐狗同排領養最少要等半年，最絕路係全部人道毀滅，我親戚真係好錫啲狗，唔忍心將佢地殺死。

蕃薯 女 11歳

獅子妹 女 8歲

小白 女 8歲

黃牛 男 8歲

小黑 男 8歲

實Q 男8歲

所有狗都已經植入晶片、絕育及注射疫苗。希望有心人士幫忙收養，而家希望希望收養到一隻得一隻，跪求大家幫下忙
telegram:denisetangg

屋企唔養得狗 幫你手推下

推，
好鐘意狗仔但住公屋

Help you pish

推

幫推

幫你推下 屋細啲都keep住先啦 冇絕路嘅

幫你些牙比fd先

幫唔到都推下

自己都有養寵物，諗到樓主親戚要被逼同6隻狗狗分開就

絲打，狗仔會唔會常大叫，識唔識去指定地方去大小便，會唔會毀壞物件嫁?

同埋佢地運動量大唔大，一日要行幾轉咁?

唔好行最後條路呀

唐人唔收唐狗食撚屎

幫唔到手唯有幫推啦

公屋撚幫推

telegram覆左

黃牛好得意

呢度有冇問過

有無平d既村屋搵下？新界地區比較偏遠少少租金應該負擔到

推推推

推 如果唔係住公屋就好

小黑

租左50幾年依加再租返一樣大或者細小小屋keep住先 d租唔會爭太遠姐點解要比人領養呀

實Q

幫推

搵過晒都無

因為搵唔到地方租,養左咁耐一定有感情,唔係到最後一步都唔俾人領養

而家暫時搵到公屋單位租 村屋咁短時間好難搵 已經努力搵緊啦 同埋以前租咁大間屋係當租地咁租 唔係太貴 而家要租屋我親戚已經好大負擔

咁老 好難跟新主人架
同埋格硬要佢地跟 佢地好快會過身

我都明 點會捨得人道毀滅..

幫推！

公屋撚CANT HELP...

唐狗係最好嘅狗我話嘅

幫推，希望搵到好主人家

b

有冇po上fb?

一睇就知全部都係乖豬 推

push

幫手推下

pish

幫手推

PISH
希望佢地搵到好人家

實Q好靚仔
公屋撚幫推

推

我由細到大都好想養唐狗但冇錢

黃牛好qq
推

擁

屌你老母唔好比我知你會老 第一個啪撚左你
你唔撚幫手咪算 講乜野風涼話姐

狗都係生命 何況相處成十年 點捨得推佢哋去死？

幫推！
有無問過香港流浪狗之家？

你老母都未啪你啦

幫你推

比我同六隻狗迫一百尺都會繼續養佢地。

青衣大王下村好似有啲村屋出租，可以叫你親戚留意下

搵元朗八鄉 錦田果邊d 村屋 ， 雖然入d 出入唔方便
但租金平 地方大 ，
養落有感情，唔好放棄佢地

狗仔好可愛 幫推

前提係你個業主肯租呢一百呎比你

已經養緊一隻唐狗, 只能幫推

一樣

啲動物機構帶頭玩歧視講血統
屌你老母
唐狗唔係狗呀？

屋企太細幫唔到手
幫推

幫推
希望啲狗狗快啲揾到居所啦

隻隻睇落都好乖好得意 幫推

推！

agger 幫推

唐狗犯左咩錯

隻隻狗都咁大年紀, 好難適應新主人

揀啲天台屋租，咪可以放晒啲狗上去住

好cute 推

幫推 希望佢地可以繼續一齊生活

推到有有米巴絲平租村屋

想知點解啲機構會唔收唐狗 好慘幫推

Push

講到間間屋都俾你話晒事咁
人租屋唔難, 狗唔係啊

想養，但住公屋 推

無追ｐｏｓｔ，
你親戚如果同隻狗相處左咁耐，
又會忍心話比人就比人？
定係佢地老要睇醫生哂好多錢，你親戚唔肯比

幫推！！！

你老豆老母都咁老喇，啪晒佢啦
有位都唔會拎嚟同你d狗善終

推 between小白同小黑係咪調轉咗

唐狗不了

有冇post過去facebook啲狗group呀

推 屋企養唔到大狗

D流浪狗9成9999係唐狗
我成日覺得柴丸都算係日本既唐狗
點解可以咁大分別
BTW, 我係黎推POST
樓主叫你親戚搵下D村屋地下, 或者頂樓連天台
自己最少留返兩隻先
現實D有租金困難搵屋真係搵隔涉D村屋
開初養得佢地點都要為佢地諗埋
希望以佢地為先既原則去搵盤
祝每隻狗有處好歸宿

佢地6隻就算有人養都要分開 好慘

好想養 但屋企人唔俾

佢地個個都咁大個 一定同主人建立左感受 因為間屋唔夠大就放棄佢地 對佢地黎講好大打擊

推，其實唐狗好好

係fb啲唐狗group share 啦

實q好型仔
好難想像幫佢地影呢啲相個陣係點樣既心情
希望你地快啲搵到地方搬,唔洗拆散佢地

Pish pish pish

幫推
希望狗狗搵到好嘅新主人啦
最好樓主親戚搵到地方繼續同狗狗生活

新界粉嶺東北果帶有d平村屋 樓主親戚就腳既可以去睇睇
#

平心而論 啲狗咁大都好難搵人領養
諗吓有無方法住遠啲可以繼續養仲好啦

依家咁樣等人領養
其實等同將個責任卸咗畀人

。。。

SAA同毛孩有冇問過

Agger

Pish

幫推，希望主人搵到好屋，6隻乖豬可以跟返主人生活

你post撚咗兩次都夠曬時間睇樓主講乜啦
屌你老母 做乜撚嘢啊你

幫你推下

要追既咩 一開始咪寫清楚晒囉

你D名好正

唐狗無人想養都好正常

好得意呀佢地
養唔到幫推

d狗狗
幫推

你有冇養狗？
養左７－１０年，你會就咁捨得話比人就比人？咪玩啦！
就算貴啲都會租住村屋養個幾隻狗啦。

啲狗有無病？要幾錢醫？

真係屌鳩你都曬氣 直接block柒你條冇腦撚就啱

幫推 希望搵到屋就最好 6隻狗狗要分開好慘 另外唐狗好忠心 轉主人佢地會好唔開心

雖然幫唔到手但幫推

想養但公屋撚 唔比養

公屋撚希望快啲搵到新主人

啲狗狗望落好頹 快啲搵到人幫手

推，幫手揾屋企仲實際

推！
唔想佢地各散東西

唔肯接受現實，你自己搵下ｆｂ
樓主係個ｇｐ度問有冇人養，一問佢有冇病就會唔答

全部成年仲要唐狗 好難搵人領養

點解你唔湯晒佢地黎食既？

其實要搵村屋都唔係好難姐

而家問題唔係搵村屋，
係醫藥費好貴

啲名唔錯

我屋企都係村屋連天台 4000一個月 最後真係無人養既話 可以幫你要一隻

幫推, 佢地好得意

Ppush

Pushhhhhhhhhhhh

幫唔到 幫你推下

隻隻都養到咁老 一下子冇得養到佢地終老

同人一9樣 your face your fate

親戚應該養咗d狗狗好耐
真係要分開咩
btw, 推

唔知樓主有冇試埋問下SAA/Facebook d 貓狗群組
多個希望

不過最好係搵到岩嘅地方
跟番你親戚一齊住
好怕俾左第二個人養 d狗狗會覺得主人唔要佢地

唔想追post, 想問有人接手左未？

咁既年紀好難搵到人收
老狗要好好心機照顧
而且咁多年感情 搵到新竇隻狗都會有心理病
分分鐘臨尾幾年都係唔開心咁過
努力搵地方係咪實際啲 工廈都好過冇

利申：講事實 養緊3隻唐狗

如果係因為老左冇錢醫 攪場大龍鳳
咁就要俾人屌你老母死全家

最平既村屋4000
我諗同你依家租緊個間最多差1千幾百
養左咁多年比多少少都得掛

6隻真係唔是講笑
希望佢地有好既未來
有養一隻都夠煩
頭半年極度破壞椅腳等等
呢加先定性啲

我好驚d狗會以為自己做錯野比主人遺棄

sorry公屋撚幫唔到手
但我都希望樓主親戚搵下d隔涉村屋先
好似之前睇錦上路都有d $5000幾$6000

前排睇電視
有個香港流浪狗之家都好有heart收留狗狗
有冇問過??
如果d自稱愛護動物既團體帶頭歧視唐狗 真係好嘔心
接觸過唐狗 好乖好忠心
樣又唔係醜 點解要比人歧視

幫推 租村屋唔得咩？幾千蚊已經有三房單位

幫推等人道
唔信咁老既狗有人要

有fd住馬元朗村屋 6000零蚊租
其實6隻狗可唔可以搵人暫托住先 再慢慢搵屋搬

佢個分析合理架喎
人地一有質疑就block人係咩心態

Agger
我個fd求鳩其係d咩591租屋網度搵都即刻搵到
幾千蚊租 唔明點解會搵唔到
你話唔夠時間 都可以搵人暫時keep住d狗先
搬左屋再接返走 咁樣會易好多

真係好現實
唐狗點解就要大家都唔接受
btw好多村屋都好平 唔好比人啦 分開左好難受

幫推 鍾意狗但係住公屋

屌真係？

推 睇到相都覺得d狗好似唔開心咁

六隻狗又難D
可惜我都養緊三隻
Sad

有問過咩機構？ 流浪狗之家 有無問過

冇錯

雖然明白你親戚苦處 但養狗就養一世
不如揾左間狗酒店 住住先
咁樣突然dum左6隻 仲有機會會死既時候
點解唔諗清楚d先 係咪真係要走到呢一步要佢地死？
我都明白要揾個適合既地方有困難
但希望都盡左力先 先揾個地方俾狗狗住 同時再揾屋企 (村屋會唔會考慮)

我唔知道養左佢地幾耐啦 但養開都會有感情
佢地呢世都認定左主人 生活環境
希望諗清楚先 佢地真係好慘

公屋撚推

啲狗個樣都苦口苦面咁

Pm..可養2-3隻 全打哂針？

樓主 叫親戚諗清楚先

打哂針既意思係? Tlg我:denisetangg

唐狗bb要搵人領養都好難，何況仲要係老狗
你親戚搵唔到地方等於送佢地去死
我唔明點解會有安樂死呢個option
希望你親戚呢件事後唔好再養狗
其實真係有心搵一定會搵到，識人梅窩元朗幾千蚊租養好多隻狗

肯上水但唔肯回post係咩心態？

推
希望唔好因為唐狗就唔領養

好多謝大家既意見
1.租屋方面 不過我親戚仲要帶住個老人家.. 所以顧啲狗黎都要搵地方安置佢先 原本打算租間村屋 不過老人家堅持要搵番元朗 因為啲仔女同孫都住係元朗 而且元朗租得起既選擇唔多 已經睇左好多間 啲業主聽到六隻狗都令哂頭
2. 狗有無病
我擔保所有狗都無病 唔係因為有病先推出黎比人養 我親戚真係好錫啲狗 隻隻養到肥肥白白 毛色都好靚 養左咁多年其實佢放棄養已經行到最後一步 希望大家唔好再攻擊佢同狗狗

係咪藍地

全部都好靚
獅子妹小黑小白

希望有善心人收留下佢地

老唐狗
除左老納邊個會同你要

你老母臭閪，知唔知係香港地租到可以養狗嘅地方係幾難，仲要係六隻。

唐狗有咩得罪你

錦田呀

🐶🐶望落好乖，唔似咁大年紀

講到尾因為要就個老人家就要放棄啲狗
有晒仔女孫都無人收留佢反而要你親戚喺狗同佢之間揀⋯⋯

希望有奇蹟出現有人肯收留狗狗

好靚好乖
希望搵到人領養啦

幫推

好多人都咁諗
你照顧開就會變左你責任
個老豆老母其他人猜份

試下 果園社企 可能有位

跟左你親戚咁多年，就算好彩俾佢搵到人收養隻狗都會有心病
同埋佢地好難同其他狗夾

希望你親戚搵到個地方平租唔洗同D狗分開

推

仲有最重要一點係 老人家佢自己意願 其實我地有叫過老人家同番仔女子孫住 一黎佢唔肯 佢想同未結婚既親戚同住 二黎租屋方面老人家堅持要請番亡夫上黎擺番亡夫既神位係屋企 好多業主好介意呢啲野 所以呢一點都成為更難租屋既原因

不如你講下你親戚筆直幾多？
呢到咁多人幫你搵屋實快過搵人領養狗

問左 HKDR 未 ? 個度好多唐狗

推
本身自己有養貓
要同自己寵物分開根本係酷研
希望樓主你親戚揾到善心人收養啲狗

先唔講捨唔捨得
養左咁耐 狗狗都無乜機會跟到新主人
即使有人好心養 到時候隻狗都唔會認你個新主人
難聽D講 你係搵緊6個人去分擔你作為狗主既責任
市區樓要租到+比你養6隻狗就唔使諗 村屋好多人都肯
有無呢方面搵過?

利申: 狗主3年 養之前有預計過所有問題 唔係鳩養

屌 呢D野你唔講比人知唔得咩?

咁講到尾，你要租屋先定揾人要哂啲狗行先?

元朗我有千幾呎地租比你，可以放養都得。但你親戚本身有無正職?

6隻人地點收丫，咪玩啦，個邊D倉一早爆哂

好多謝你既意思
你講得岩 租屋養狗真係唔難 但係上面都有提到 老人家想請埋亡夫又擺神位又性 好多業主都唔肯因為怕影響下一手 所以一直先話租屋好大阻制 再加上租金方面 原本我親戚住緊個到 每個月都係比千零蚊租塊地咁 霎時間要佢每個月比7千幾租一個地方 對佢黎請負擔真係好大 因為佢搵得個萬零蚊鬆啲一個月 仲有個老人家要養 洗費突然大左真係幾大壓力 我地都有話夾埋一份 可能幾個親戚一齊夾幾千 但係佢堅持唔想麻煩我地 而且佢原本自己有個一人既公屋單位係手 老人家亦都好鐘意個到 自己地方擺神位唔係問題

咁神位咪放返公屋，
講到尾都係租貴，負擔唔起。

咁無理由乜都可以就哂佢個意思
你咪話 個幾千蚊係我地都鐘意狗狗想夾埋養狗狗
總好過6隻狗分開搵6個人既麻煩 到時候狗狗唔慣 當會咬人or發老皮
呢D麻煩位一定會有仲要多 新主人可以點做 放佢地出街?
請神位個度你咪同地產佬講 想平時裝香比亡夫咪算
你講到又請佢上黎又MARK位 係業主都唔鐘意啦 特別而家業主惡過租客

講到搵得萬零蚊無錢又盛
六隻狗又老
到時要醫病實係又無錢啦
所以襯早止蝕

幫推
希望有好心人

止蝕

如果真係要租又點會話比個業主聽哩啲呀?
唔通你租間屋當party room又會預先通知個業主哩度會好撚嘈

隻隻都好得意，望落好乖

其實點解租屋要咁誠實，講曬業主唔鍾意嘅出嚟，佢梗係唔鍾意啦 如果你確信唔會影響到下一手嘅話，咪租咗先再算囉
上面#325都有巴打話可以租俾你，考慮下啦

Anyway盡量唔好將佢哋分開，佢哋會好唔開心㗎，而且新主人得唔到佢哋認同，可能都會遺棄

已經養緊一隻，父母唔俾再養啦，幫推

幫推 佢地都咁大隻要搵人領養真係有D難 希望快D有人可以收留佢地啦

啊婆係屯門有塊大農地可以養 不過淨係得冷飯食冇狗糧食

你個名
屋企人唔比養 幫推
唐狗好乖好有靈性

堆

追完post
覺得處理老人家仲煩過處理6隻老狗

元朗搵老人院應該易過搵地方養六隻狗

幫推
獅子妹好得意，希望所有狗狗都搵到戶好人家

如果借個地方黎 我親戚過黎幫佢沖涼/同佢玩得唔得？

推比樓主睇

老實講 啲狗都咁老
你要搵人接手真係好難
由你養佢哋嗰一刻
你就有責任養到佢哋百年歸老㗎啦
而家一句負擔唔到就話唔養

推返出黎
幾個巴打都講呢個問題樓主當睇唔到

其實決定權係我親戚手上 講我就同佢講左 叫佢真係諗清楚先 同佢講動物真係有性會知道你唔要佢地 而且亦都勸佢盡量搵屋租 但係我幫到既就只係口頭上勸佢唔好放棄/幫佢留意租盤/搵人收留狗狗 最後決定權始終係佢手

搵圍村巴打租間村屋俾佢

呢個post睇到我好心up

講都尾你親戚都係唔夠重視D狗
以上你講既理由都唔可以將呢件事合理化
其實咁都無所謂，但請唔好講到佢「好錫D狗」
錫就唔會出現「無辦法就送佢地去死」呢件事
不過講呢D都無用，真心希望佢唔好再對其他狗咁做

認真，post上去唐狗會學習營啦，我有時都見到有人搵樓/放租，而且個度D人見到唐狗都會幫

利申：非義工，只係有養狗既CD ROM

多謝你 我會同佢講 同埋我會再幫佢留意租盤 希望佢唔會放棄..

PISH

推呀

一樣 推

紅燒狗頭 狗腩煲

見到都想食

如果真係重視d狗既 根本唔會覺得「拎哂d狗去人道毁滅」係其中一個選擇
比著我寧願攬住d狗訓街都唔捨得唔要佢地啦

咪係 食左佢都好過拎去人道毀滅

講到尾都係經濟負擔唔起???
咁其實好無奈...
你租開千零蚊,就算搬返去元朗大埔果啲唔夠二百呎ge村屋
都要三四千蚊租

公屋交租都二千啦
姐係最終六隻狗落得呢個地步
就係因為每日月差果兩千零蚊 唉

我一早講左啦，
養左7-10年都當佢親人啦下話。
點可能無啦啦忍心割左忽肉，
佢話唔鍾意受人欣慰，夾錢比佢租地，咁你地咪租左先再話佢知同業主傾掂數囉。
養左7-10年竟然可以講得出話送佢打針死，
咁就唔好講到點愛狗!!根本無資格!

我覺得你地可以租左個村屋先，
再話比你親戚知個業主都愛狗肯平租，
靈位個啲就根本唔洗同業主交代。

佢重有個老人家講明要住近佢啲仔同孫 即係唔可以好遠
得佢一個就唔洗咁頭痕

鬼神野我可以答你，唔係自己物業請鬼（親人都係）入屋累人累己

難聽d講 無咁大個頭唔好戴咁大頂帽 養6隻又要自由出入
你當香港你住哂咩 仲要無錢
而家一係就屋企人盡幫 負返6隻狗既責任
一係就啪哂佢啦 養到老先話養唔起 當係狗唔好彩唔識人 老人家下世投胎受返自己業啦

點解狗狗d眼神咁可憐

希望快啲搵到平村屋唔洗分開啦。。。

好撚同意
既然主人意願咁清楚
搵到頭新家隻狗都係抑鬱而死
格硬迫返主人養亦冇好結果
一個唔覺意打開門口放走哂仲要橫屍街頭
咩係因咩係果 自己債自己還

建議最後都係啪哂佢好過啦，
第一，高齡，一有病食藥睇醫生都食窮你。
第二，跟新主人隻狗根本唔會開心。
第三，你親戚都要開始抽時間照顧啲孫。
第四，無經濟能力照顧啲狗。

比佢地安樂死啦。

唉

推 唔養得狗只有幫手推

啱啱見到樓上有巴打呼喚我

又窮又無能力都養6隻狗係咩心態

原意一定係好
當我接觸落啲流浪狗既時候都會諗
有時點都好有頭家有瓦遮頭 點都好過訓街捱肚餓等車撞
但係起碼揹得上身就要有覺悟要照顧佢一世
唔係講咁簡單
老實講我自己早多三五年都試過捱面包都要買醫返好隻狗
你話冇地方住 講真攬住佢訓街都唔會隊霖自己個仔啦
唔係話每個人都要做到咁絕對
但起碼你係為左佢地盡哂力先講其他野啦
跪又好拜又好 搵到間屋住先講
點都唔會係搵領養搵機構收
再感情綁架話冇人要就拎去啪
根本冇為過啲狗著想

再者 如果話連三兩千蚊都拎唔到出黎交租
咁係咪真係過分左啲呀
隻狗係咁依痾個爛屎都分分鐘要睇成千蚊啦大佬
跪乜撚野求領養呀

窮又要養六隻狗

養寵物唔係就咁計糧食幾錢架
要預埋佢有病痛要醫嘅錢

搞到咁 其實啲狗病咗都無錢醫
不如啪咗佢一了百了
自己承擔返個責任

唔係話搵人地幫你養老年狗就可以射走個波
成年人 做咗啲咩自己負返責任啦

幫推下，希望會快d搵到地方安置

好多謝大家既意見
亦都好多巴絲tg左我比左好多租盤我
真係好感謝大家
我亦都同親戚講左大家既租盤 勸佢唔好放棄狗狗 佢都考慮緊 希望最後唔好棄養
另外見到大家話佢無錢唔好養狗 我都好明白 無錢既人真係唔應該養動物 不過全部狗都係佢係街見到有人拋棄左一箱狗狗係到 最後決定自己養大佢地 雖然佢有既錢唔多 但佢的確洗左好多錢係狗狗身上 打針/絕育/睇醫生等等全部都係錢 而且無人估到會比業主迫遷 搞到呢個地步 而家我都一直幫佢搵緊方法 唔想佢放棄小動物 當然 決定權係佢手上

香港地養六隻大狗真係唔易喎

自私啲都好，唔好比人養啦，
佢地被人違棄咪仲慘！搵唔到地方安置認真比佢地一齊安樂死啦

推 希望有有心人領養

屋企唔養得狗 已經有3隻貓

唔好殺佢地

好似有狗場轉收留狗 有百幾隻咁多

中意狗但老母唔比養 幫推

HKDR幫唔幫到手 搵到有機構或者有人肯收留既話都得閒捐錢去幫助吓啦

推推

真係好撚on9

唔會有人要 至多幫你搵屋租
狗bb就有大把人要 搶住要添

推左先

樓主個親戚應該好窮個種。
唉6隻仲要咁大年紀，唔係超好人都唔會要。
年紀一大又易病。

8隻一齊啪哂去

動物機構 正一垃圾
推

your face your fate

幫推 好得意

推一推啦

小黑好正

樓主仲會唔會交代下進展

推

btw 小黑白色 小白黑色

多謝哂大家
好多巴絲打都介紹左唔同既租盤比我 我都轉告左比我親戚聽 經濟方面佢都仲考慮緊 對佢黎講7千8千始終都係大數目
如果有人想領養/有租盤都可以繼續tg我
真係好多謝大家

推，我明你親戚寧願幫佢地搵家都唔會忍心推佢地去死

幫推 希望狗狗可以有好歸宿

幫手一推

千其唔好唔要佢地，祝早日搵到新主人

希望早日搵到好主人

又係廢老累事
搵老人院好過啦
^_^

^_^

隻隻都咁老真係搵鬼養
搵義工算啦

㩒錯制hi到，sorry

唔小心hi到，sorry

推啊
希望唔洗人道毁滅

幫推，屋企養緊兩隻冇位啦

唔知係同一單定點 情況好相近

領養左未

似水會長 幫推

始終唐狗唔受香港人歡迎 但明明唔蠢易教又冇乜病痛

同埋香港冇咩人屋企夠空間養大狗呢